有無連登巴絲一齊玩aram阿

排街場好悶..

完全搵唔到個技巧點玩呢隻game...

我貪佢節奏快,殺人多